<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../../../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * plugins/generic/webOfScience/locale/pt_BR/locale.xml
  *
  * Copyright (c) 2024 Clarivate
  * Distributed under the GNU GPL v3.
  *
  * Localization strings for the pt_BR (Brazilian Portuguese) locale
  * By Revista Brasileira de Direito Processual Penal (https://mjl.clarivate.com//search-results?issn=2359-3881)
  -->

<locale name="pt_BR" full_name="Brazilian Portuguese">

  <message key="plugins.generic.wosrrs.displayName">Web of Science Reviewer Recognition Service Plugin</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.description">Este plugin permite que você publique suas avaliações no Web of Science.</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.button.submitExportReview">Exportar meu parecer para Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.button.publishedReview">Essa avaliação já foi publicada no Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.button.completeReview">Você deve submeter o seu parecer antes de exportar ele para Web of Science</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.notifications.settingsUpdated">Configurações atualizadas</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.connection">Conexão</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.journalTokenRequired">Por favor, insira o API key correto para sua integração com Web of Science Reviewer Recognition Service.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.auth_tokenDescription">The Authorization token for the specified account (you can find that on https://publons.com/api/v2/ under Token).</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.authTokenRequired">Please ensure that your Authorization token is correct.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.journalToken">Journal Token</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.auth_token">Authorization Token</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.journalTokenDescription">O código API do periódico utilizado para exportar avaliações para Web of Science</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.confirmation.title">Enviar seu parecer para Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.confirmation.termsAndConditions">
    <![CDATA[
      <p>
        Você optou por exportar suas avaliações para Web of Science. <br> <a href="https://clarivate.com/wp-content/uploads/dlm_uploads/Product-Terms_3.4-Web-of-Science-Reviewer-Recognition.pdf" target="_blank">Termos e condições</a>.
      </p>
    ]]>
  </message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.notice.title">Exportar minha revisão para Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.notice.explanation">
    <![CDATA[
      Você poderá exportar sua revisão para <a href="https://clarivate.com/products/scientific-and-academic-research/research-publishing-solutions/reviewer-recognition-service/reviewer-recognition-for-reviewers" target="_blank">Web of Science</a> na aba 4 após submetê-la.
    ]]>
  </message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.successful">A avaliação foi exportada com sucesso</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.duplicate">Essa avaliação já foi publicada no Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error">Erro ao exportar para Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error.400">Há um erro de permissão/acesso. Por favor, entre em contato com o administrador deste periódico.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error.500">Há um erro no servidor. Web of Science não está respondendo, por favor tente novamente em 10 minutos.</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.claimReview">Reconhecer parecer</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.next.autoClaimed">Seu parecer foi solicitado manualmente em Web of Science.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.next.partnerEmailed">O periódico enviou um email para você com o link para reconhecer este parecer ou você pode clicar no link abaixo.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.next.reviewerEmailed">Web of Science enviou um email para você com o link para reconhecer este parecer ou você pode clicar no link abaixo.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.next.setAutoClaim">Para pular esta etapa no futuro, por favor selecione “Automatically add reviews from partnered journals” nas configurações do seu Web of Science Researcher Profile.</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.next.linkClick">Você optou por não receber emails de Web of Science, para reconhecer este parecer você deve clicar no link abaixo.</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error.alreadyExported">Essa avaliação já foi publicada no Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error.reviewNotSubmitted">Você deve submeter o seu parecer antes de poder exportar ele para Web of Science</message>
  <message key="plugins.generic.wosrrs.export.error.invalidUser">Informações de login OJS inválidas</message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.info">
    <![CDATA[
      <p>
        <a href="mailto:reviewservices@clarivate.com">Envie-nos um e-mail</a> para começar a dar reconhecimento aos seus revisores. Forneceremos a você os Authorization and Journal Token(s) necessários para concluir as próximas etapas.
      </p>
      <p>
        Para ativar o plugin, preencha os dados abaixo
      </p>
    ]]>
  </message>

  <message key="plugins.generic.wosrrs.settings.ps">
    <![CDATA[
      <p>
        Depois de ativar o plugin, a opção de enviar as avaliações ficará disponível aos revisores na página com os dados da submissão.
      </p>
      <p>
        Se o avaliador optar por receber o crédito pela avaliação, a informação será seguramente enviada para Publons, e o avaliador receberá um email de Publons (para o endereço registrado na revista) com um link para reconhecer a avaliação.
      </p>
      <p>
        Se o revisor optar por obter reconhecimento, os dados serão transmitidos com segurança ao Web of Science após o envio da revisão. O revisor receberá um e-mail (no endereço de e-mail registrado na revista) contendo um link para solicitar sua revisão.
      </p>
      <p>
        Os revisores serão solicitados a fazer login no Web of Science e a avaliação será adicionada à sua conta. Os revisores podem selecionar "Adicionar automaticamente avaliações de periódicos parceiros" nas configurações do perfil de pesquisador do Web of Science para eliminar etapas.
      </p>
      <p>
        O Web of Science não publicará conteúdo de resenhas, a menos que o periódico e o revisor permitam.
      </p>
    ]]>
  </message>

</locale>
